返工好小女性朋友 求識到女性方法

我做工程 好小女性識到.. 加上生活圈子無乜女性 所以想參加星期六日參加興趣班識女仔.. 有冇好介紹